今晚感恩集會發言人麻煩入一入黎

建議你地個發言可以加入以下呢點：

人權法純屬美國內政，強烈遣責中國及香港政府干涉美國內政，中港方無權評論美國內部政策，促請立即停止相關不負責任言論。

推

五